
                      Comienza con muchos diálogos y me da la sensación de que al espectador al que va dirigida esta película, tanto texto le sobra. Al final llegan, como era de esperar, lo saltos, colorines, disparos, etc.
En fin, cine para niños adultos.
        
            